用wifi入到來嗎？

我用屋企wifi入LIHKG，會出現認證錯誤，請重新登入！
但用4G又無問題？

家用：網上痕